[非緊急]懦夫是日限定任務：紀錄附近開緊鋪既餐廳/鋪頭

今日唔開鋪，可能只係交通問題
或者反正都冇人食就自己休息
但今日都仲開鋪
就一撚定係藍
我呼籲所有唔敢上戰場既巴打
(唔敢講手足,我覺得手足係戰場上同生共死先有資格叫)
無論你今日有冇返工
今日3點打後開始周圍行街
唔洗黑衫，就咁行街
見到開緊鋪既影低佢
整合下各區黃藍商店/餐飲
記住，唔開唔等於一定係黃
但開得就一撚定係藍
點解係3點，一來有d鋪本身就好晏先開
二來有d鋪真係交通問題only
黑警打鳩完颯士班仆街就會返去開鋪

Push

推一下